[
    {
        "randomId": 571
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora akebo ntore akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "K'umutima w'undi",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Umutsima; intosho",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Akayuki k'akungu",
            "option_4": "Ikinyoro mu rubavu",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bibiri ngo piii",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imvura ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nzana ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Akadiho k'imbwa",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_4": "Urugo udasangamo nyoko",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    }
]